發現自己睇嘢愈嚟愈慢

代表咩

/^\ 唉

利條女係g ar
3m蚊過夜牙

要幾多卷先夠蚊成晚/^\

你問下肥g傻仔

代表你睇嘢真係愈嚟愈慢

真心定假膠
真心嘅你去睇下眼科
認真嘅

老左